你用緊咩台？

3台 $4xx一個月 出機plan
就到期想轉台 有無邊個台好用同抵玩
最好有4G同無限3G限速

1010

幾錢？無限？

381 10GB無限

鬼国移动

Csl

死返電訊台 thanks

3台 148/5gb 4g 42mbps.

3台
3g plan
$88 6gb
7.2mb speed

sun mobile $96 21Mbps 5gb

Over 5gb之後呢

csl 4g 6gb 311

地獄

個陣諗都唔諗就簽左

csl 10gb 379

感謝巴絲們提供資料

Csl. 10gb. $279

續約plan喎

Csl 6GB 無限404

香港寬頻 $78+18 隧道費
5GB 4g+ 無限3g
呢個點睇